真實吹雞

好撚震撼

又話雞對翼退化左, 飛得咁勁既喂